人民日報—台灣當局所謂封關必需要得到中央政府及全國人大同意

沒必要
國家衛生指揮中心(NHCC)

屌

神仙滾一滾，老納都企唔穩

Fake news?